[
    {
        "id": 955,
        "question": "\"Kutup\", \"Boz gibi türleri bulunan iri gövdeli yırtıcı hayvan",
        "letter": "A",
        "answer": "ayı, ayi"
    },
    {
        "id": 1286,
        "question": "Dolu olmayan alan, aralık",
        "letter": "B",
        "answer": "Boşluk, boş, boş alan"
    },
    {
        "id": 535,
        "question": "Gerçekten, hakikaten anlamlarındaki bir söz",
        "letter": "C",
        "answer": "Cidden"
    },
    {
        "id": 1546,
        "question": "Ucu topuzlu değnek",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çomak"
    },
    {
        "id": 185,
        "question": "Evlerde çocuğa bakan kimse, daye",
        "letter": "D",
        "answer": "dadı"
    },
    {
        "id": 1488,
        "question": "Orta Çağda, Katoliklerde katı din inançlarına karşı gelenleri cezalandırmak için kurulan kilise mahkemelerinin adı",
        "letter": "E",
        "answer": "Engizisyon, engizisyon mahkemesi, engizisyon mahkemeleri"
    },
    {
        "id": 1489,
        "question": "Etken, etmen",
        "letter": "F",
        "answer": "Faktör"
    },
    {
        "id": 1174,
        "question": "Biçim, desen ya da çizgilerle gösterme, anlatma",
        "letter": "G",
        "answer": "Grafik"
    },
    {
        "id": 588,
        "question": "İlgi ile karşılanabilecek haber",
        "letter": "H",
        "answer": "Havadis"
    },
    {
        "id": 1608,
        "question": "Şüphe etmek, kuşkulanmak",
        "letter": "İ",
        "answer": "İşkillenme, işkillenmek"
    },
    {
        "id": 1751,
        "question": "Yeryüzünde en küçüğü Avustralya olan 7 büyük kara parçasından her biri",
        "letter": "K",
        "answer": "Kıta"
    },
    {
        "id": 301,
        "question": "Cilt ve saç bakımında kullanılan alkollü veya alkolsüz, kokulu sıvı",
        "letter": "L",
        "answer": "losyon"
    },
    {
        "id": 1851,
        "question": "RESTORANLARDA SOFRAYA ÇIKARILACAK YEMEKLERİN HEPSİ",
        "letter": "M",
        "answer": "Menü"
    },
    {
        "id": 329,
        "question": "Bir yerden alıp başka bir yere iletme, aktarma, taşıma",
        "letter": "N",
        "answer": "nakil, nakil işlemi"
    },
    {
        "id": 931,
        "question": "Kışı geçirmek için yapılan çoban kulübesi",
        "letter": "O",
        "answer": "Odak"
    },
    {
        "id": 1534,
        "question": "Bir alışveriş ilişkisinde, borcu alacaklıya vermek, tediye etmek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ödemek, Ödeme, ödeme yapma, ödeme yapmak"
    },
    {
        "id": 380,
        "question": "Tüylü hayvan derisi",
        "letter": "P",
        "answer": "post"
    },
    {
        "id": 386,
        "question": "Dileyiş, dileme, dilek",
        "letter": "R",
        "answer": "rica"
    },
    {
        "id": 1272,
        "question": "İlk üretilen uydu",
        "letter": "S",
        "answer": "Sputnik, sputnik uydusu, sputnik 1"
    },
    {
        "id": 1458,
        "question": "İçinde çok miktarda şeker bulunan koyu sıvı kıvamda olan ilaç",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şurup"
    },
    {
        "id": 1059,
        "question": "Doğu Anadolu ile Azerbaycan'da çalınan bir çalgı türü",
        "letter": "T",
        "answer": "tar"
    },
    {
        "id": 1073,
        "question": "Akla uygun, yalnız akla dayanan, akli, rasyonel",
        "letter": "U",
        "answer": "Ussal"
    },
    {
        "id": 769,
        "question": "Korkunun yarattığı serinlik",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ürperti, Ürpermek"
    },
    {
        "id": 731,
        "question": "Hece veya kelime üzerine diğerlerinden daha farklı olarak yapılan baskı",
        "letter": "V",
        "answer": "Vurgu, vurgulama, vurgulamak, vurgu yapma, vurgu yapmak"
    },
    {
        "id": 492,
        "question": "Gösterişsiz, süssüz, sade, net",
        "letter": "Y",
        "answer": "yalın"
    },
    {
        "id": 736,
        "question": "\"Kara Kekik\" olarak bilinen yabani ot çeşidi, baharat",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zahter, zahter otu"
    }
]